如果習大大黎連登你問我答，你地有咩會問？

draft 緊email send 比佢

明步幾錢q

iu 一半到

有冇愛過奧巴馬？